你自己/見過人最痴線嘅玩屎例子

屙落老師隻杯

利申唔係我

2 girls 1 cup

2girls1cup有無得輸

經典 00後 應該唔識

柯屎無po紙巾
啲水彈到pat pat濕晒

邊到有得睇返

響巴士度痾落飯盒再成兜野一野車出車外搞到車窗都係屎

老屎忽

哪兒來的屎啊

英德都上到連登

大學d中東同學都係咁，属常規操作。

將d屎放入微波爐叮

屬

拍落柔道部主將黑熊塊面到

推

google 左2 girls 1 cup, 屌

究竟係你眼中既00後係點，乜撚都唔識